6日5夜自駕遊京都，會否太浪費？

4月去，唔會行大阪。唔會浸溫泉
一日只去兩個景點。
聽講京都好塞車，所以有無遠少少既地方推介
定係坐返地鐵好？

京都去邊先

基本上市內都唔使渣車 買左500蚊巴士卷任搭一日都夠

搵一日去奈良撚鹿囉

暫時諗到想去，嵐山 福知山 琵琶湖 宇治伏見 或其他寺
但唔去清寺，金閣寺

唔會呀，享受吓自駕遊
不過京都真係幾塞
揸過四条河原町
夜晚都幾塞吓呀
清水寺多人到呢
要揸都揸遠啲
我就揸過去神戶，有馬溫泉，奈良，宇治
幾好唔太塞
下次去會向北/西北揸

我覺得搭車幾方便 連去奈良宇治 啲主要景點都係車站側邊

景都都自駕

係～想去d偏遠地區，由其郊區d
去埋神戶都好喎

只係留係京都應該搭車方便d

京都市內搭的士算啦。

自駕ok, 坐的士都ok, 唔好坐d shuttle 巴士就乜都得. 個d 巴士慢到飛起, d 班次又疏, 又要轉巴士, 我左過一次之後無再係京都坐d on 9 巴士.

我試過係京都自駕遊, 去一個景點見到2個hk 女仔一齊離開一個景點, 我自駕佢行去巴士站等車. 我行完下個景點走個陣見番個2個hk 女仔剛剛到

講得好岩呀呢位巴打，我上次去京都就係搭巴士，明白你講既野。所以今次都想自駕，有無行程推介，可以參考下？主要想去遠少少

近江八幡，高島